（重要）一定要有旗，大大枝等擺正佢地前面等佢地冇籍口嗌

佢地唔帶證件衝過枝旗既我地大條道理拘捕佢，根本冇證就唔可以當警察，我唔撚信上到庭佢可以講得過警例同法例，有真暴徒買套似樣既衫點算？！

圖係大意，請設計組同文宣組執靚同搵啲有力啲既字

You will be *

Push

彩彈藝術風格 進階版

推呀，唔可以再俾佢地扮睇唔到

整枝旗or成匹布連tvb都避唔到

唔同可以10連

10

9

8

7

英文佢哋未必識睇

6

蝦佢地唔識睇既

推

英文唔識睇當你挑釁

中英都要有，中文比班低學歷睇，英文俾外國記者睇，外國好似唔知佢地收證打人

仲好啦咁都唔識睇又可以柒出國際

Keep pushing

雙面 一中一英好似好啲

你話整匹橫布橫跨佢地前線要佢地睇住呢幾隻字既感覺會係點仲敢唔敢唔帶證亂衝

push

我地一齊拉布

你證明唔到你係警察又要衝過我地枝旗/布我地市民會怕怕架

咁都得姐係咩人都可以帶住枝掍走出街啦

rainbow 6
可以參考

唔夠力推喎

布唔會係攻擊性武器啦掛

5

4

3

2

1

0

-1

-2

-3

-4

-5

-6